P記尖友/sales入

想join P記
但係學生冇信用卡，又拎唔出一次比
有冇方法

2千幾蚊都拎唔到出黎真係幫唔到你

$2592 1年 ALL club